<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- menu items-->

    <string name="athor_name">DR / Закир Найк</string>
    <string name="description_author">DR / Закир Найк народився в Бомбеї, Індія, в 1965 р Він є президентом
        дослідницького фонду ісламського і голова IRF Educational Trust в Мумбаї. Закінчив Університет
        Мумбаї, де він отримав ступінь в галузі медицини та хірургії. Він зацікавлений в Ісламі і
        порівняльної релігії, медицині, а також соціальних і економічних кампаній добробуту. Він є
        всесвітньо відомим da\'iyah (той, хто телефонує Аллаху, Бог Творця) і відправився в Канаду,
        США, Австралію, Нова Зеландію, Малайзію, Сінгапур, кілька держав Перської затоки та інші країни
        по всьому світу. Він написав кілька книг по Ісламу, науці і порівняльної релігії, і в процесі
        авторінгу багато інших книг для немусульман, які зацікавлені в ісламі.  </string>
    <string name="exist">Ви хочете, щоб вийти з програми?</string>
    <string name="exis">вихід</string>

    <string name="lang">Оберіть мову</string>
    <string name="share">частка</string>
    <string name="like">оцінка App</string>
    <string name="facebook">facebook</string>
    <string name="youtube">youtube</string>
    <string name="Author">про автора</string>
    <string name="send">Надіслати Suggestion</string>

    <!-- language-->
    <string name="lang_1">English</string>
    <string name="lang_2">русский</string><!--اللغة الروسية -->
    <string name="lang_3">भारतीय</string><!--اللغة الهندية -->
    <string name="lang_4">Deutsch</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_5">français</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_6">Nederlands</string><!--اللغة الهولندية -->
    <string name="lang_7">Հայերեն</string><!--اللغة الأرميني -->
    <string name="lang_8">Українська</string><!--اللغة الأكرونية -->
    <string name="lang_9"> Română</string><!--اللغة الرومنية -->
    <string name="lang_10">Gjuha shqipe</string><!--اللغة الألبانية -->
    <string name="lang_11"> norsk språk</string><!--اللغة النرويجية -->
    <string name="lang_12"> magyar</string><!--اللغة الهنغارية -->
    <string name="lang_13"> Ελληνικά</string><!--اللغة اليونانية -->

    <!-- -->
    <string name="app_name">розповсюджені питання немусульман про Іслам</string>
    <string name="title0">Передмова</string>
    <string name="title1">Багатомужество</string>
    <string name="title2">Хіджаб для жінок</string>
    <string name="title3">Хіджаб для жінок</string>
    <string name="title4">Чому Іслам поширюється мечем?</string>
    <string name="title5">Мусульмани - фундаменталісти та терористи</string>
    <string name="title6">Про харчування: невегетаріанська кухня</string>
    <string name="title7">Ісламський метод забою тварин</string>
    <string name="title8">Вегетаріанська кухня і насильство: взаємозв\'язок</string>
    <string name="title9">Мусульмани поклоняються Каабі?</string>
    <string name="title10">Чому немусульманам заборонено знаходитися в Мецці?</string>
    <string name="title11">Про свинину</string>
    <string name="title12">Заборона на алкоголь</string>
    <string name="title13">Рівність свідків</string>
    <string name="title14">Спадкування</string>
    <string name="title15">Чи правда, що Коран — це слово Бога?</string>
    <string name="title16">Життя після смерті</string>
    <string name="title17">Чому мусульмани розділені на секти і різні школи?</string>
    <string name="title18">Якщо всі релігії вчать людей бути праведними, то чому треба слідувати тільки Ісламу?</string>
    <string name="title19">Величезна різниця між Ісламом і тим, що на практиці, іноді, роблять деякі мусульмани</string>
    <string name="title20">Немусульман називають “кяфірами”</string>
    <!--      ////////////////////questions////////////////////////                   -->
    <string name="question0"> </string>
    <string name="question1">Чому мусульманину дозволено мати більше однієї дружини? Тобто, чому багатоженство дозволено в Ісламі?</string>
    <string name="question2">Якщо людина має право мати більше однієї дружини, то чому Іслам забороняє жінці мати більше одного чоловіка?</string>
    <string name="question3">Чому Іслам принижує гідність жінок, тримаючи їх під покривалом?</string>
    <string name="question4">Як можна назвати Іслам релігією миру, коли вона була поширена за допомогою насильства?</string>
    <string name="question5">Чому більшість мусульман - фундаменталісти і терористи?</string>
    <string name="question6">Вбивство тварини - безжалісний акт. Чому ж мусульмани вживають м\'ясо?</string>
    <string name="question7">Чому мусульмани вбивають тварин нещадним чином - повільно і болісно?</string>
    <string name="question8">Наука каже нам, що все, що людина їсть і робить впливає на її поведінку. Чому ж тоді Іслам дозволяє мусульманам вживати невегетаріанську їжу, адже з поїданням тварин людина може стати лютішою і жорстокішою?</string>
    <string name="question9">Якщо Іслам забороняє ідолопоклонство, тоді чому мусульмани моляться і поклоняються Каабі?</string>
    <string name="question10">Чому немусульманам заборонено відвідувати священні міста - Мекку і Медіну?</string>
    <string name="question11">Чому вживання свинини заборонено в Ісламі?</string>
    <string name="question12">Чому споживання алкоголю заборонено в Ісламі?</string>
    <string name="question13">Чому двох свідків-жінок прирівнюють до одного свідка-чоловіка?</string>
    <string name="question14">Чому згідно Ісламського закону деякі жінки успадковують вдвічі менше майна, аніж чоловіки?</string>
    <string name="question15">Як ви можете довести, що Коран є словом Бога?</string>
    <string name="question16">Як ви можете довести існування в майбутньому життя після смерті?</string>
    <string name="question17">Якщо всі мусульмани слідують одному й тому ж Корану, то чому серед мусульман так багато сект і різних шкіл?</string>
    <string name="question18">В основному, всі релігії вчать своїх послідовників робити добрі справи. Чому людина повинна слідувати тільки Ісламу? Хіба не достатньо слідувати будь-якій з релігій?</string>
    <string name="question19">Якщо Іслам є кращою релігією, чому багато мусульмани нечесні, ненадійні і беруть участь в таких злочинах, як обман, підкуп, займаються розповсюдженням наркотиків тощо?</string>
    <string name="question20">Чому мусульмани зневажають немусульман, називаючи їх “кяфірами”?</string>
</resources>
