<resources>
    <!-- menu items-->
    <string name="athor_name">Закир Наик</string>
    <string name="description_author">    Закир Наик родился в Мумбаи, Индия, в 1965 году.
        Он является президентом Исламского исследовательского фонда и председателем
        Образовательного треста IRF в Мумбаи. Он окончил Мумбайский университет, где
        получил степень доктора медицины и хирургии. Он интересуется исламом и сравнительной
        религией, медициной и социальными и экономическими кампаниями. Он всемирно известный
        да\'ий (призвавший Аллаха, Бог Творца) и отправился в Канаду, США, Австралию, Новую Зеландию,
        Малайзию, Сингапур, несколько государств Персидского залива и другие страны по всему миру.
        Он написал несколько книг об исламе, науке и сравнительной религии и в настоящее время
        занимается созданием многих других книг для немусульман, интересующихся исламом.
</string>
    <string name="exist">Вы хотите, чтобы выйти из приложения?</string>
    <string name="exis">выход</string>


    <string name="lang">язык</string>
    <string name="share">доля</string>
    <string name="like">Оценка приложения</string>
    <string name="facebook">facebook</string>
    <string name="youtube">youtube</string>
    <string name="Author">Об авторе</string>
    <string name="send">Отправить предложение</string>
    <!-- language-->
    <string name="lang_1">English</string>
    <string name="lang_2">русский</string><!--اللغة الروسية -->
    <string name="lang_3">भारतीय</string><!--اللغة الهندية -->
    <string name="lang_4">Deutsch</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_5">français</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_6">Nederlands</string><!--اللغة الهولندية -->
    <string name="lang_7">Հայերեն</string><!--اللغة الأرميني -->
    <string name="lang_8">Українська</string><!--اللغة الأكرونية -->
    <string name="lang_9"> Română</string><!--اللغة الرومنية -->
    <string name="lang_10">Gjuha shqipe</string><!--اللغة الألبانية -->
    <string name="lang_11"> norsk språk</string><!--اللغة النرويجية -->
    <string name="lang_12"> magyar</string><!--اللغة الهنغارية -->
    <string name="lang_13"> Ελληνικά</string><!--اللغة اليونانية -->
    <!-- -->
    <!-- -->
    <string name="app_name">ИСЛАМ В ВОПРОСАХ И ОТВЕТАХ</string>
    <string name="title0">Предисловие</string>
    <string name="title1">Полигамия</string>
    <string name="title2">Многомужество</string>
    <string name="title3">Хиджаб для женщин</string>
    <string name="title4">Почему Ислам распространяется мечом?</string>
    <string name="title5">Мусульмане – фундаменталисты и террористы</string>
    <string name="title6">О питании: невегетарианская кухня</string>
    <string name="title7">Исламский метод забоя животных</string>
    <string name="title8">Вегетарианская кухня и насилие: взаимосвязь</string>
    <string name="title9">Мусульмане поклоняются Каабе?</string>
    <string name="title10">Почему немусульманам запрещено
находиться в Мекке?</string>
    <string name="title11">О свинине</string>
    <string name="title12">Запрет на алкоголь</string>
    <string name="title13">Равенство свидетелей</string>
    <string name="title14">Наследование</string>
    <string name="title15">Правда ли, что Коран – слово Бога?</string>
    <string name="title16">Жизнь после смерти</string>
    <string name="title17">Почему мусульмане разделены на секты и различные школы?</string>
    <string name="title18">Если все религии учат людей быть праведными, то почему надо следовать только Исламу?</string>
    <string name="title19">Огромная разница между Исламом и тем, что на практике иногда делают некоторые мусульмане</string>
    <string name="title20">Немусульман называют кафирами</string>
    <!--      ////////////////////questions////////////////////////                   -->
    <string name="question0"> </string>
    <string name="question1">Почему мусульманину разрешается иметь более одной жены? т.е. почему многоженство разрешено в Исламе?</string>
    <string name="question2">Если человек имеет право иметь более одной жены, то почему Ислам запрещает женщине иметь больше одного мужа?</string>
    <string name="question3">Почему Ислам унижает достоинство женщин, держа их за покрывалом?</string>
    <string name="question4">Как можно назвать Ислам религией мира, когда она была распространена насилием?</string>
    <string name="question5">Почему большинство мусульман – фундаменталисты и террористы?</string>
    <string name="question6">Убийство животного – безжалостный акт. Почему же мусульмане употребляют мясо?</string>
    <string name="question7">Почему мусульмане убивают животных беспощадным образом – медленно и мучительно?</string>
    <string name="question8">Наука говорит нам, что все, что человек ест, оказывает влияние на его поведение. Почему же тогда, Ислам позволяет мусульманам употреблять не-вегетарианскую пищу, ведь с поеданием животных человек может стать свирепым и жестоким.</string>
    <string name="question9">Если Ислам запрещает идолопоклонство, тогда почему мусульмане молятся и поклоняются Каабе?</string>
    <string name="question10">Почему немусульманам не разрешается посещать священные города – Мекку и Медину?</string>
    <string name="question11">Почему употребление свинины запрещено в Исламе?</string>
    <string name="question12">Почему потребление алкоголя запрещено в Исламе?</string>
    <string name="question13">Почему двух свидетелей, которые являются женщинами, приравнивают лишь к одному свидетелю – мужчине?</string>
    <string name="question14">Почему согласно Исламскому закону доля женщин на унаследованное богатство вдвое меньше, чем доля мужчины?</string>
    <string name="question15">Как вы можете доказать, что Коран является словом Бога?</string>
    <string name="question16">Как вы можете доказать существование в будущем, то есть жизни после смерти?</string>
    <string name="question17">Если все мусульмане следуют одному и тому же Корану, то почему так много сект и различных школ среди мусульман?</string>
    <string name="question18">Все религии учат, в основном, своих последователей делать добрые дела. Почему человек должен следовать только Исламу? Разве не достаточно следовать за любой из религий?</string>
    <string name="question19">Если Ислам является лучшей религией, почему многие мусульмане нечестные, ненадежные и участвуют в таких мероприятиях, как обман, подкуп, занимаются наркотиками, и т.д.?</string>
    <string name="question20">Почему мусульмане презирают немусульман, называя их кафирами?</string>
</resources>
