<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="athor_name">Ο DR / Zakir Naik</string>
    <string name="description_author"> Ο DR / Zakir Naik γεννήθηκε στο Μουμπάι της Ινδίας το 1965.
        Είναι Πρόεδρος του Ισλαμικού Ιδρύματος Ερευνών και Πρόεδρος του Εκπαιδευτικού Ιδρύματος IRF
        στη Βομβάη. Αποφοίτησε από το Πανεπιστήμιο της Βομβάης, όπου απέκτησε πτυχίο ιατρικής και
        χειρουργικής. Ενδιαφέρεται για το Ισλάμ και τη συγκριτική θρησκεία, την ιατρική και τις
        εκστρατείες κοινωνικής και οικονομικής ευημερίας. Είναι διεθνούς φήμης da\'iyah
        (καλούντος στον Αλλάχ, Θεός ο Δημιουργός) και έχει ταξιδέψει στον Καναδά, τις
        Ηνωμένες Πολιτείες, την Αυστραλία, τη Νέα Ζηλανδία, τη Μαλαισία, τη Σιγκαπούρη,
        αρκετές χώρες του Κόλπου και άλλες χώρες σε όλο τον κόσμο. Έχει γράψει πολλά βιβλία
        για το Ισλάμ, την επιστήμη και τη συγκριτική θρησκεία και είναι στη διαδικασία
        συγγραφής πολλών άλλων βιβλίων για μη μουσουλμάνους που ενδιαφέρονται για το Ισλάμ. </string>
    <!-- menu items-->
    <string name="exist">Θέλετε να βγούμε από την εφαρμογή;</string>
    <string name="exis">έξοδος</string>



    <string name="lang">Επιλέξτε γλώσσα</string>
    <string name="share">μερίδιο</string>
    <string name="like">Αξιολόγηση εφαρμογών</string>
    <string name="facebook">facebook</string>
    <string name="youtube">youtube</string>
    <string name="Author">Σχετικά με τον συγγραφέα</string>
    <string name="send">Αποστολή προτάσεων</string>
    <!-- language-->
    <string name="lang_1">English</string>
    <string name="lang_2">русский</string><!--اللغة الروسية -->
    <string name="lang_3">भारतीय</string><!--اللغة الهندية -->
    <string name="lang_4">Deutsch</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_5">français</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_6">Nederlands</string><!--اللغة الهولندية -->
    <string name="lang_7">Հայերեն</string><!--اللغة الأرميني -->
    <string name="lang_8">Українська</string><!--اللغة الأكرونية -->
    <string name="lang_9"> Română</string><!--اللغة الرومنية -->
    <string name="lang_10">Gjuha shqipe</string><!--اللغة الألبانية -->
    <string name="lang_11"> norsk språk</string><!--اللغة النرويجية -->
    <string name="lang_12"> magyar</string><!--اللغة الهنغارية -->
    <string name="lang_13"> Ελληνικά</string><!--اللغة اليونانية -->
    <!-- -->
    <!-- -->
    <string name="app_name">Ερωτήσεις των Μη για το Ισλάμ</string>
    <string name="title0">ΕΙΣΑΓΩΓΗ</string>
    <string name="title1">ΠΟΛΥΓΑΜΙΑ</string>
    <string name="title2">ΠΟΛΥΑΝΔΡΙΑ</string>
    <string name="title3">H «HIJAB» (ΜΑΝΤΙΛΑ) ΓΙΑ ΤΙΣ ΓΥΝΑΙΚΕΣ</string>
    <string name="title4">Εξαπλώθηκε το Ισλάμ με το σπαθί</string>
    <string name="title5">Οι Μουσουλμάνοι είναι φονταμενταλιστές και τρομοκράτες</string>
    <string name="title6">Η βρώση μη φυτικών τροφών/ Η μη χορτοφαγική διατροφή</string>
    <string name="title7">Η ΙΣΛΑΜΙΚΗ ΜΕΘΟΔΟΣ ΤΗΣ ΣΦΑΓΗΣ ΤΩΝ ΖΩΩΝ ΦΑΙΝΕΤΑΙ ΝΑ ΕΙΝΑΙ ΑΝΕΛΕΗΤΗ</string>
    <string name="title8">Η ΜΗ ΧΟΡΤΟΦΑΓΙΚΗ ΔΙΑΤΡΟΦΗ ΚΑΘΙΣΤΑ ΤΟΥΣ ΜΟΥΣΟΥΛΜΑΝΟΥΣ ΒΙΑΙΟΥΣ</string>
    <string name="title9">ΟΙ ΜΟΥΣΟΥΛΜΑΝΟΙ ΠΡΟΣΚΥΝΟΥΝ ΤΗΝ ΚΑΑΜΠΑ</string>
    <string name="title10">Οι μη Μουσουλμάνοι δεν επιτρέπονται στη Mέκκα</string>
    <string name="title11">ΑΠΑΓΟΡΕΥΕΤΑΙ ΤΟ ΧΟΙΡΙΝΟ ΚΡΕΑΣ</string>
    <string name="title12">Απαγόρευση του αλκοόλ</string>
    <string name="title13">ΙΣΟΤΗΤΑ ΤΩΝ ΜΑΡΤΥΡΩΝ</string>
    <string name="title14">ΚΛΗΡΟΝΟΜΙΑ</string>
    <string name="title15">Είναι το Κοράνι ο λόγος του Θεού</string>
    <string name="title16">Η ΕΠΟΜΕΝΗ ΖΩΗ - Η ΖΩΗ ΜΕΤΑ ΤΟΝ ΘΑΝΑΤΟ</string>
    <string name="title17">ΓΙΑΤΙ ΟΙ ΜΟΥΣΟΥΛΜΑΝΟΙ ΔΙΑΙΡΟΥΝΤΑΙ ΣΕ ΑΙΡΕΣΕΙΣ / ΔΙΑΦΟΡΕΤΙΚΕΣ ΘΕΩΡΗΤΙΚΕΣ ΣΧΟΛΕΣ ;</string>
    <string name="title18">ΟΛΕΣ ΟΙ ΘΡΗΣΚΕΙΕΣ ΔΙΔΑΣΚΟΥΝ ΤΟΥΣ ΑΝΘΡΩΠΟΥΣ ΝΑ ΕΙΝΑΙ ΕΝΑΡΕΤΟΙ, ΤΟΤΕ ΓΙΑΤΙ ΑΚΟΛΟΥΘΟΥΝ ΜΟΝΟ ΤΟ ΙΣΛΑΜ;</string>
    <string name="title19">ΜΕΓΑΛΗ Η ΔΙΑΦΟΡΑ ΑΝΑΜΕΣΑ ΣΤΟ ΙΣΛΑΜ ΚΑΙ ΤΗ ΣΥΝΗΘΙΣΜΕΝΗ ΠΡΑΚΤΙΚΗ ΤΩΝ ΜΟΥΣΟΥΛΜΑΝΩΝ</string>
    <string name="title20">ΟΙ ΜΗ ΜΟΥΣΟΥΛΜΑΝΟΙ ΑΝΑΦΕΡΟΝΤΑΙ ΩΣ ΑΠΙΣΤΟΙ (KAFIR)</string>
    <!--      ////////////////////questions////////////////////////                   -->
    <string name="question0"> </string>
    <string name="question1">Pyetja: Përse mashkullit në fenë islame i lejohet që të martoj me
shumë së një grua?</string>
    <string name="question2">Εάν ένας άνδρας επιτρέπεται να έχει περισσότερες από μία συζύγους, τότε γιατί το Ισλάμ απαγορεύει σε μια γυναίκα να έχει περισσότερους από έναν συζύγους;</string>
    <string name="question3">Γιατί το Ισλάμ υποβαθμίζει τις γυναίκες, κρατώντας τες πίσω από τη μαντίλα;</string>
    <string name="question4">Πώς είναι δυνατόν το Ισλάμ να αποκαλείται η θρησκεία της ειρήνης, όταν εξαπλώθηκε με το σπαθί;</string>
    <string name="question5">Γιατί οι περισσότεροι από τους Μουσουλμάνους είναι φονταμενταλιστές και τρομοκράτες ;</string>
    <string name="question6">Η θανάτωση ενός ζώου συνιστά ανελέητη πράξη. Τότε γιατί οι Μουσουλμάνοι καταναλώνουν μη φυτικές τροφές;</string>
    <string name="question7">Γιατί οι Μουσουλμάνοι σφάζουν τα ζώα με τρόπο ανηλεή βασανίζοντας τα και σκοτώνοντας αργά και
    επώδυνα;</string>
    <string name="question8">Η επιστήμη υποστηρίζει πως ό, τι τρώμε επιδρά στη συμπεριφορά μας. Γιατί, τότε, η Ισλαμική θρησκεία
επιτρέπει στους Μουσουλμάνους να καταναλώνουν ζωικές τροφές τη στιγμή που η κατανάλωση αυτών θα μπορούσε να καταστήσει έναν άνθρωπο βίαιο και άγριο;</string>
    <string name="question9">Από τη στιγμή που το Ισλάμ είναι κατά της ειδωλολατρίας, γιατί οι Μουσουλμάνοι λατρεύουν και προσκυνούν την Κααμπά κατά τη διάρκεια της προσευχής τους;</string>
    <string name="question10">Ερώτηση:
Γιατί οι μη Μουσουλμάνοι δεν επιτρέπονται στις Ιερές πόλεις της Μέκκα και της Μεδίνας;</string>
    <string name="question11">Γιατί απαγορεύεται στο Ισλάμ η κατανάλωση χοιρινού κρέατος;</string>
    <string name="question12">Γιατί η κατανάλωση αλκοόλ απαγορεύεται στο Ισλάμ;</string>
    <string name="question13">Γιατί δύο γυναίκες μάρτυρες ισοδυναμούν με έναν μόνο άνδρα μάρτυρα;</string>
    <string name="question14">Βάσει του ισλαμικού νόμου, γιατί το μερίδιο του κληρονομούμενου πλούτου της γυναίκας είναι μόνο το μισό από το αντίστοιχο του άνδρα;</string>
    <string name="question15">Είναι το Κοράνι ο λόγος του Θεού </string>
    <string name="question16">Πώς μπορείτε να αποδείξετε την ύπαρξη της επόμενης ζωής, δηλαδή της ζωής μετά το θάνατο;</string>
    <string name="question17">Εφόσον όλοι οι Μουσουλμάνοι ακολουθούν το ένα και μοναδικό Κοράνι, τότε γιατί υπάρχουν τόσες πολλές αιρέσεις και διαφορετικές θεωρητικές σχολές μεταξύ των Μουσουλμάνων;</string>
    <string name="question18">ΟΛΕΣ ΟΙ ΘΡΗΣΚΕΙΕΣ ΔΙΔΑΣΚΟΥΝ ΤΟΥΣ ΑΝΘΡΩΠΟΥΣ ΝΑ ΕΙΝΑΙ ΕΝΑΡΕΤΟΙ, ΤΟΤΕ ΓΙΑΤΙ ΑΚΟΛΟΥΘΟΥΝ ΜΟΝΟ ΤΟ ΙΣΛΑΜ;</string>
    <string name="question19">Αν το Ισλάμ είναι η καλύτερη θρησκεία, τότε γιατί μερικοί από τους Μουσουλμάνους είναι αναξιόπιστοι και εμπλέκονται σε απάτες, δωροδοκίες, εμπορία ναρκωτικών κλπ.;</string>
    <string name="question20">Γιατί οι Μουσουλμάνοι προσβάλλουν τους μη Μουσουλμάνους αποκαλώντας τους άπιστους (Κουφάρ - Kufar);</string>
</resources>
