<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="athor_name">dr/Zakir Naik</string>
    <string name="description_author"> Zakir Naik wurde 1965 in Mumbai, Indien, geboren. Er ist Präsident
        der Islamischen Forschungsstiftung und Vorsitzender des IRF-Bildungsvertrauens
        in Mumbai. Er absolvierte die Universität von Mumbai, wo er Grade in Medizin
        und Chirurgie erhielt. Er interessiert sich für Islam und vergleichende Religion,
        Medizin und soziale und wirtschaftliche Wohlfahrtskampagnen. Er ist ein international
        bekannter Da\'iyah (Anrufer an Allah, Gott der Schöpfer) und ist nach Kanada,
        den Vereinigten Staaten, Australien, Neuseeland, Malaysia, Singapur, mehreren
        Golfstaaten und anderen Ländern auf der ganzen Welt gereist. Er hat mehrere Bücher über
        den Islam, die Wissenschaft und die vergleichende Religion geschrieben und ist dabei,
        viele andere Bücher für Nichtmuslime zu schreiben, die sich für den Islam interessieren. </string>
    <!-- menu items-->
    <string name="exist">Wollen Sie aus der Anwendung zu bekommen?</string>
    <string name="exis">Ausfahrt</string>



    <string name="lang">Sprache</string>
    <string name="share">teilen</string>
    <string name="like">App Bewertung</string>
    <string name="facebook">faceBook</string>
    <string name="youtube">youtube</string>
    <string name="Author">über Thema </string>
    <string name="send">Vorschlag senden </string>
    <!-- language-->

    <string name="lang_1">English</string>
    <string name="lang_2">русский</string><!--اللغة الروسية -->
    <string name="lang_3">भारतीय</string><!--اللغة الهندية -->
    <string name="lang_4">Deutsch</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_5">français</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_6">Nederlands</string><!--اللغة الهولندية -->
    <string name="lang_7">Հայերեն</string><!--اللغة الأرميني -->
    <string name="lang_8">Українська</string><!--اللغة الأكرونية -->
    <string name="lang_9"> Română</string><!--اللغة الرومنية -->
    <string name="lang_10">Gjuha shqipe</string><!--اللغة الألبانية -->
    <string name="lang_11"> norsk språk</string><!--اللغة النرويجية -->
    <string name="lang_12"> magyar</string><!--اللغة الهنغارية -->
    <string name="lang_13"> Ελληνικά</string><!--اللغة اليونانية -->

    <!-- -->
    <string name="app_name">Häufige Fragen zum Islam</string>
    <string name="title0">EINLEITUNG</string>
    <string name="title1">Polygamie</string>
    <string name="title2">POLYANDRIE</string>
    <string name="title3">HIJAB FÜR FRAUEN</string>
    <string name="title4">WURDE der Islam MIT dem Schwert  verbreitet</string>
    <string name="title5">Muslime sind Fundamentalisten und Terroristen</string>
    <string name="title6">Das essen nicht-vegetarisches Essen</string>
    <string name="title7">islamischen METHODE DER TÖTUNG DER TIERE WIRD RÜCKSICHTSLOS</string>
    <string name="title8">nicht-vegetarisches Essen macht Muslime gewalttätige</string>
    <string name="title9">Muslime verehren die Kaaba</string>
    <string name="title10">nicht-Muslimen NICHT ERLAUBT IN MEKKA</string>
    <string name="title11">SCHWEINEFLEISCH VERBOTEN</string>
    <string name="title12">VERBOT VON ALKOHOL</string>
    <string name="title13">GLEICHSTELLUNG VON ZEUGEN</string>
    <string name="title14">ERBE</string>
    <string name="title15"> DER KORAN IST DAS WORT GOTTES?</string>
    <string name="title16">Jenseits - DAS LEBEN NACH DEM TOD</string>
    <string name="title17">WARUM sind Muslime, aufgeteilt in Sekten/verschiedenen Schulen des Denkens?</string>
    <string name="title18">Alle Religionen lehren die Menschen rechtschaffen zu sein, warum DANN NUR FOLGEN DER ISLAM?</string>
    <string name="title19">Großer UNTERSCHIED ZWISCHEN the iSLAM UND TATSÄCHLICHEN PRAXIS DER MUSLIME</string>
    <string name="title20">NICHT-MUSLIME KAFIRS</string>
    <!--      ////////////////////questions////////////////////////                   -->
    <string name="question0"> </string>
    <string name="question1">Warum ist ein Mann erlaubt, mehr als eine Frau im Islam zu haben? D. h. Warum ist die Polygamie im Islam erlaubt?</string>
    <string name="question2">Wenn ein Mann darf mehr als eine Frau zu haben, dann, warum sich der Islam eine Frau aus mit mehr als einem Mann verbieten?</string>
    <string name="question3">Warum hat der Islam die Frauen, indem sie sie hinter dem Schleier?</string>
    <string name="question4">Wie kann der Islam die Religion des Friedens aufgerufen werden, wenn es durch das Schwert verbreitet wurde?</string>
    <string name="question5">Warum sind die meisten Muslime Fundamentalisten und Terroristen?</string>
    <string name="question6">Töten eines Tieres ist eine rücksichtslose handeln. Warum Muslime nonvegetarian Lebensmittel verbrauchen?</string>
    <string name="question7">Warum Muslime die Schlachtung der Tiere in einem rücksichtslosen Weise quälen und langsam und qualvoll töten?</string>
    <string name="question8">Die Wissenschaft sagt uns, dass alles, was man isst, hat es eine Auswirkung auf das Verhalten. Warum dann, hat der Islam
	die Muslime nicht-vegetarisches Essen zu essen, da das Essen von Tieren konnte ein Mensch gewalttätig und grausam?</string>
    <string name="question9">Wenn der Islam ist gegen Götzenanbetung warum die Muslime verehren und Anbeten die Kaaba im Gebet?</string>
    <string name="question10">Warum sind nicht-Muslime nicht in die heiligen Städte Mekka und Medina erlaubt?</string>
    <string name="question11">Warum ist das Essen von Schweinefleisch im Islam verboten?</string>
    <string name="question12">Warum ist der Konsum von Alkohol im Islam verboten?</string>
    <string name="question13">Warum sind zwei Zeugen, die Frauen sind, entspricht nur ein Zeuge, der ein Mann ist?</string>
    <string name="question14">Im islamischen Recht, warum ist eine Frau, der das geerbte Vermögen nur die Hälfte eines Mannes?</string>
    <string name="question15">Wie können Sie beweisen, dass der Koran ist das Wort Gottes?</string>
    <string name="question16">Wie kann man die Existenz des Jenseits beweisen, d. h., das Leben nach dem Tod?</string>
    <string name="question17">Wenn alle muslimischen folgen ein und demselben Koran dann warum gibt es so viele Sekten und verschiedenen Schulen der Gedanken unter den Muslimen?</string>
    <string name="question18">Alle Religionen im Grunde lehren Anhänger gute Taten zu tun. Warum sollte eine Person nur dem Islam Folgen? Er kann jede der Religionen nicht folgen?</string>
    <string name="question19">Wenn der Islam ist die beste Religion, warum sind viele der Muslime unehrlich, Unzuverlässig, eine in Aktivitäten wie Betrug, Bestechung, Umgang mit Drogen, etc.?</string>
    <string name="question20">Warum Muslime Missbrauch nicht-Muslime die Kafirs?</string>
</resources>
