<resources>
    <!-- menu items-->
    <string name="athor_name">डॉ। जाकिर नाइक</string>
    <string name="description_author">डॉ। जाकिर नायक का जन्म 1 9 65 में भारत में मुंबई में हुआ था। वह इस्लामिक रिसर्च फाउंडेशन के अध्यक्ष और मुंबई में आईआरएफ शैक्षिक ट्रस्ट के अध्यक्ष हैं। उन्होंने मुंबई विश्वविद्यालय से स्नातक किया, जहां उन्होंने चिकित्सा और सर्जरी में डिग्री प्राप्त की। वह इस्लाम और तुलनात्मक धर्म, चिकित्सा और सामाजिक और आर्थिक कल्याण अभियानों में रुचि रखते हैं। वह एक अंतरराष्ट्रीय स्तर पर प्रसिद्ध दाय्याह (अल्लाह के लिए कॉलर, ईश्वर सृष्टिकर्ता) है और उसने कनाडा, अमेरिका, ऑस्ट्रेलिया, न्यूजीलैंड, मलेशिया, सिंगापुर, कई खाड़ी राज्यों और दुनिया भर के अन्य देशों की यात्रा की है। उन्होंने इस्लाम, विज्ञान और तुलनात्मक धर्म पर कई पुस्तकें लिखी हैं और इस्लाम में रुचि रखने वाले गैर मुस्लिमों के लिए कई अन्य पुस्तकों को संलेखित करने की प्रक्रिया में है।  </string>

    <string name="exist">आप आवेदन से बाहर निकलना चाहते हैं?</string>
    <string name="exis">निकास</string>


    <string name="lang">भाषा</string>
    <string name="share">शेयर</string>
    <string name="like">ऐप मूल्यांकन</string>
    <string name="facebook">फेसबुक</string>
    <string name="youtube">यूट्यूब</string>
    <string name="Author">लेखक के बारे मे</string>
    <string name="send">सुझाव भेजें</string>
    <!-- language-->
    <string name="lang_1">English</string>
    <string name="lang_2">русский</string><!--اللغة الروسية -->
    <string name="lang_3">भारतीय</string><!--اللغة الهندية -->
    <string name="lang_4">Deutsch</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_5">français</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_6">Nederlands</string><!--اللغة الهولندية -->
    <string name="lang_7">Հայերեն</string><!--اللغة الأرميني -->
    <string name="lang_8">Українська</string><!--اللغة الأكرونية -->
    <string name="lang_9"> Română</string><!--اللغة الرومنية -->
    <string name="lang_10">Gjuha shqipe</string><!--اللغة الألبانية -->
    <string name="lang_11"> norsk språk</string><!--اللغة النرويجية -->
    <string name="lang_12"> magyar</string><!--اللغة الهنغارية -->
    <string name="lang_13"> Ελληνικά</string><!--اللغة اليونانية -->
    <!-- -->
    <string name="app_name">इस्लाम के बारे में टिप्पणी प्रश्न</string>
    <string name="title0">परिचय</string>
    <string name="title1">बहुविवाह</string>
    <string name="title2">बहुपतित्व</string>
    <string name="title3">महिलाओं के लिए हिजाब</string>
    <string name="title4">तलवार द्वारा इस्लाम फैलाया गया था</string>
    <string name="title5">मुस्लिम फंडामेंटलिस्ट और आतंकवादियों हैं</string>
    <string name="title6">गैर-विजीतियन भोजन खाने से</string>
    <string name="title7">घृणास्पद जानवरों के इस्लामिक तरीके से अशिष्ट दिखाई देता है</string>
    <string name="title8">गैर-विजीतियन भोजन मुसलमानों के विरूद्ध बनाता है</string>
    <string name="title9">मुसलमान कबाई की पूजा करते हैं</string>
    <string name="title10">गैर-मुसलमानों को मक़ाह में अनुमति नहीं है</string>
    <string name="title11">पोर्क फॉरवर्ड</string>
    <string name="title12">अल्कोहल का विरोधाभास</string>
    <string name="title13">साक्षी की समानताएं</string>
    <string name="title14">िवरासत</string>
    <string name="title15">कुरान भगवान का शब्द है?</string>
    <string name="title16">इसके बाद - मौत के बाद जीवन</string>
    <string name="title17">क्यों मुस्लिम वर्गों में विभाजित हैं / अलग-अलग स्कूलों के विचार हैं?</string>
    <string name="title18">सभी धर्मों ने लोगों को सिखाया है, इसलिए केवल इस्लाम का अनुसरण करें?</string>
    <string name="title19">इस्लाम और मुसलमानों का वास्तविक अभ्यास के बीच विशाल अंतर</string>
    <string name="title20">गैर-मुसलमानों के रूप में संदर्भित कफ़र</string>
    <!--      ////////////////////questions////////////////////////                   -->
    <string name="question0"></string>
    <string name="question1">एक आदमी को इस्लाम में एक से अधिक पत्नी क्यों होने की इजाजत है? अर्थात इस्लाम में बहुविवाह की अनुमति क्यों है?</string>
    <string name="question2">यदि एक आदमी को एक से अधिक पत्नी होने की अनुमति दी जाती है, तो इस्लाम ने एक और से अधिक पति होने पर एक महिला को क्यों निषेध किया है?</string>
    <string name="question3">क्यों इस्लाम ने महिलाओं को घूंघट के पीछे रख कर महिलाओं को नीचा दिखाया है?</string>
    <string name="question4">तलवार से फैलते वक्त इस्लाम शांति का धर्म कैसे कह सकता है?</string>
    <string name="question5">मुस्लिम कट्टरपंथियों और आतंकवादियों में से अधिकांश क्यों हैं?</string>
    <string name="question6">जानवरों की हत्या एक क्रूर अधिनियम है फिर क्यों मुसलमानों ने गैर-नागरिक भोजन का उपभोग किया?</string>
    <string name="question7">मुसलमानों ने इसे क्रूरता से धीरे-धीरे और दर्द से मारकर पशु को क्रूर तरीके से क्यों मार दिया?</string>
    <string name="question8">विज्ञान हमें बताता है कि जो कुछ भी खाती है, उसका एक के व्यवहार पर असर पड़ता है। फिर क्यों, इस्लाम ने मुसलमानों को गैर-शाकाहारी भोजन खाने की अनुमति दी है, क्योंकि जानवरों के खाने से एक व्यक्ति हिंसक और क्रूर हो सकता है?</string>
    <string name="question9">जब इस्लाम मूर्ति पूजा के खिलाफ है, मुसलमानों की पूजा क्यों करते हैं, और उनकी प्रार्थना में काबा को झुकते हैं?</string>
    <string name="question10">मक्का और मदीना के पवित्र शहरों में गैर मुसलमानों की अनुमति क्यों नहीं है?</string>
    <string name="question11">पोर्क खाने से इस्लाम में क्यों मना किया जाता है?</string>
    <string name="question12">इस्लाम में शराब की खपत क्यों निषिद्ध है?</string>
    <string name="question13">दो साक्षी कौन महिलाएं हैं, केवल एक साक्षी के समान, जो एक आदमी है?</string>
    <string name="question14">इस्लामी कानून के तहत, क्यों एक महिला का विरासत में मिला धन एक आदमी का आधा है?</string>
    <string name="question15">आप कैसे साबित कर सकते हैं कि कुरान ईश्वर का शब्द है?</string>
    <string name="question16">आप इसके बाद के अस्तित्व को कैसे सिद्ध कर सकते हैं, अर्थात् मौत के बाद जीवन?</string>
    <string name="question17">जब सभी मुसलमान एक ही और एक ही कुरान का अनुसरण करते हैं तो मुसलमानों के बीच इतने सारे संप्रदाय और विचारों के विभिन्न स्कूल क्यों होते हैं?</string>
    <string name="question18">सभी धर्म मूल रूप से अनुयायियों को अच्छे कर्मों को करने के लिए सिखाते हैं। एक व्यक्ति को केवल इस्लाम का पालन क्यों करना चाहिए? क्या वह किसी भी धर्म का पालन नहीं कर सकता है?</string>
    <string name="question19">यदि इस्लाम सबसे अच्छा धर्म है, तो मुसलमानों में से कई क्यों बेईमान, अविश्वसनीय हैं, धोखाधड़ी, रिश्वतखोरी, दवाओं में व्यवहार आदि जैसी गतिविधियों में शामिल हैं?</string>
    <string name="question20">मुसलमानों ने गैर-मुसलमानों को कफ़िरों को फोन क्यों किया?</string>
</resources>
