<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- menu items-->
    <string name="athor_name">DR / Zakir Naik</string>
    <string name="description_author">DR / Zakir Naik ble født i Mumbai, India, i 1965. Han er
        president for den islamske forskningsstiftelsen og leder av IRF Educational Trust i Mumbai.
        Han ble uteksaminert fra University of Mumbai, hvor han fikk grader i medisin og kirurgi.
        Han er interessert i islam og komparativ religion, medisin og sosiale og økonomiske
        velferdskampanjer. Han er en internasjonalt anerkjent da\'iyah (ringer til Allah, Gud Skaperen)
        og har reist til Canada, USA, Australia, New Zealand, Malaysia, Singapore, flere golfstater
        og andre land rundt om i verden. Han har skrevet flere bøker om islam, vitenskap og komparativ religion
        , og er i ferd med å forberede mange andre bøker for ikke-muslimer som er interessert i islam.</string>

    <string name="exist">Vil du komme ut av programmet?</string>
    <string name="exis">Utgang</string>

    <string name="lang">Velg språk</string>
    <string name="share">dele</string>
    <string name="like">Appevaluering</string>
    <string name="facebook">facebook</string>
    <string name="youtube">youtube</string>
    <string name="Author">Om forfatteren</string>
    <string name="send">Send forslag</string>

    <!-- language-->
    <string name="lang_1">English</string>
    <string name="lang_2">русский</string><!--اللغة الروسية -->
    <string name="lang_3">भारतीय</string><!--اللغة الهندية -->
    <string name="lang_4">Deutsch</string><!--اللغة الألمانية -->
    <string name="lang_5">français</string><!--اللغة الفرنسية -->
    <string name="lang_6">Nederlands</string><!--اللغة الهولندية -->
    <string name="lang_7">Հայերեն</string><!--اللغة الأرميني -->
    <string name="lang_8">Українська</string><!--اللغة الأكرونية -->
    <string name="lang_9"> Română</string><!--اللغة الرومنية -->
    <string name="lang_10">Gjuha shqipe</string><!--اللغة الألبانية -->
    <string name="lang_11"> norsk språk</string><!--اللغة النرويجية -->
    <string name="lang_12"> magyar</string><!--اللغة الهنغارية -->
    <string name="lang_13"> Ελληνικά</string><!--اللغة اليونانية -->
    <!-- -->
    <string name="app_name">De mest spurte spørsmål om Islam</string>
    <string name="title0">Innledning</string>
    <string name="title1">Polygami</string>
    <string name="title2">Polygami for kvinner</string>
    <string name="title3">Hijaab</string>
    <string name="title4">Islam betyr fred</string>
    <string name="title5">Fundamentalister og terrorister</string>
    <string name="title6">Islam og mat</string>
    <string name="title7">Halal slakt av dyr</string>
    <string name="title8"></string>
    <string name="title9">Muslimer tilber Kaaba</string>
    <string name="title10">Ikke-muslimer har ikke adgang til de hellige byene Makkah og Madinah</string>
    <string name="title11">Svinekjøtt forbudt</string>
    <string name="title12">Forbud mot alkohol</string>
    <string name="title13">Likhet av vitner</string>
    <string name="title14">Arv</string>
    <string name="title15">Er Koranen Guds ord؟</string>
    <string name="title16">Det hinsidige - livet etter døden</string>
    <string name="title17">Hvorfor er muslimer delt inn i sekter / ulike retninger?</string>
    <string name="title18">Alle religioner lærer mennesker å være rettferdige hvorfor følge Islam da?</string>
    <string name="title19">Stor forskjell mellom islam og den faktiske praktiseringen</string>
    <string name="title20">Ikke-muslimer omtales som ‘kafirs’</string>
    <!--      ////////////////////questions////////////////////////                   -->
    <string name="question0"> </string>
    <string name="question1">Hvorfor er en mann tillatt å ha mer enn en kone i Islam, dvs. hvorfor er polygami tillatt i Islam?</string>
    <string name="question2">Om en mann tillates å ha mer enn en kone, hvorfor forbyr Islam da en kvinne fra å ha mer enn en
mann?</string>
    <string name="question3">Hvorfor degraderer Islam kvinner ved å holde dem bak sløret?</string>
    <string name="question4">Islam kommer fra ordet ‘salaam’, som betyr fred. Det betyr også å underkaste ens vilje til Allah
(swt). Dermed er Islam fredens religion, som oppnås ved å underkaste ens vilje til viljen til
Skaperen, Allah (swt).</string>
    <string name="question5">Hvorfor er mesteparten av Muslimer fundamentalister og terrorister?</string>
    <string name="question6">Å drepe et dyr er en hensynsløs handling. Hvorfor spiser da muslimer kjøtt?</string>
    <string name="question7">Hvorfor slakter muslimer dyret på en inhuman måte ved å torturere det, og drepe det sakte og med
    stor lidelse?</string>
    <string name="question8"></string>
    <string name="question9">Når Islam er imot idoldyrking hvorfor tilber muslimer og bøyer seg ned for Kaaba i sine bønner?</string>
    <string name="question10">Hvorfor har ikke ikke-muslimer adgang til de hellige byene Makkah og Madinah?</string>
    <string name="question11">Hvorfor er det ikke tillatt å spise svinekjøtt i Islam?</string>
    <string name="question12">Hvorfor er inntak av alkohol forbudt i Islam?</string>
    <string name="question13">Hvorfor er to vitner som er kvinner, likestilt med et mannlig vitne?</string>
    <string name="question14">Under Islamsk lovgivning, hvorfor er kvinnens andel bare halvparten av mannens?</string>
    <string name="question15">Er Koranen Guds ord؟</string>
    <string name="question16">Hvordan kan du beviste eksistensen til etterlivet dvs. livet etter døden?</string>
    <string name="question17">Når alle Muslimer følger en og samme Koranen hvorfor er det da så mangesekter og ulike retninger
blant Muslimer?</string>
    <string name="question18">Alle religioner lærer I bunn og grunn sine følgere om å gjøre gode gjerninger. Hvorfor burde en
person følge Islam? Kan han ikke følge hvilken som helst av religionene?</string>
    <string name="question19">Dersom Islam er den beste religionen, hvor er mange Muslimer er uærlige, upålitelige, og involvert
i svindel, bestikkelser, handel av rusmidler. osv?</string>
    <string name="question20">Hvorfor krenker Muslimer ikke-muslimer ved å kalle dem ‘Kafirs’?</string>
</resources>
